九號烈風或暴風風力増強信號在上午8時10分發出

好堅

好勁

天 氣 稿 第 115 號 - 發出/取消熱帶氣旋警告信號
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
發出/取消熱帶氣旋警告信號

九 號 烈 風 或 暴 風 風 力 增 強 信 號 在 上 午 8 時 10 分 發 出
。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2017 年 08 月 23 日 08 時 10 分 發 出

服務業從業員表示WFC

李生突然想休息下啫

啱啱瞓醒，睇iPhone個HK weather app,淨係寫8號取消，無寫改掛其他。差啲屌咗出聲

根本冇風 近年天文台關心額外假期多過防災

撤資喇

9號波玩到幾耐

等陣10號

預計香港失去李生嘅投資，我們可上樓了

岩岩增強為強颱風

南區表示好撚大風

大交合表示未來數小時先最近香港

係屋企關哂窗上連登話冇風

5毛嚟

可能北京冇風

李生已撤資了

3-4點掛
但都仲要返?

政苦工有d shift 要

無風？屌你老母而家出去遊一轉水仲返到上岸我叫你契爺

咩原來9號地鐵露天路段唔開架咩
之前明明都會仲開

去到西鐵站先知停左
有得放假lu

九同十號一向唔開

不嬲9,10都唔開

大風到仆街喎傻鳩

落街食早餐D雨打橫咁吹埋黎

餐廳重開

舊年10月定9月咪試過囉

仲係8號果陣落左去大快活有開，食完先知掛9號

落街試下個風咩料 屌你老母大風到吹撚到我急屎

十號啦

發發聲

今次個風勁過之前2次好多

打風仲出街

東面過同西面過真係差好遠

上次個個直情係垃圾係因為吹正香港先比個八號你

m記有冇開

7仔有無開

落街望啦

加日期啦信唔信下個禮拜又見返呢個post

有

唔止吹正 仲因為係星期日

好耐未試過9號波

大風到瞓唔到覺

大快活 m記開唔開？想落街屌早餐

d風吹到呼呼聲邊訓到

啱啱食完 2間都有開

十號

捱唔捱到4:00

大交合 百屌

痴撚線，打風都有5毛
調轉黎講誤導人都有 ，天文台不嬲都為大財團服務啦

under商經局